{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 실라마실키즈풀빌라"
    },
    "text": "21時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 この宿は清潔で防音性のある快適な休憩を提供しました。 でもトイレが1つあるので不便かもしれません。 親切な社長のおかげで宿泊する間楽しい時間を過ごしました。 強くお勧めします！ 個別バーベキューは、1階と2階の客室別の屋外テラスで楽しむことができ、バーベキューセットの注文も可能です。 1階の客室は炭グリルまたは電気グリルをご利用いただけます。2階の客室とパララン客室は炭グリルまたは電気グリルをご利用いただけます。 お子様連れの際は、安全にご注意ください。 全ての客室にはWi-Fiと無線インターネットがあり、OllehTVとNetflixをご覧いただけます。 電気充電は不可能であり、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト後も現金領収書の発行が可能で、POOLVILLA棟にはビームプロジェクターをレンタルしてくれます。 朝食は高級材料を使用して用意し、コロナにより一時中断されました。 駐車可能なスペースがあり、ボードゲームもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何時から入室できますか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの連絡は必要ですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。特に21時以降に入室される場合にはご連絡いただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "宿の快適性について教えてください。",
            "answer": "この宿は清潔で防音性のある快適な休憩を提供しています。ただし、トイレが1つしかないため、多少の不便さがあるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "社長の方は親切ですか？",
            "answer": "はい、親切な社長のおかげで宿泊する間楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは1階と2階の客室別の屋外テラスで楽しむことができます。バーベキューセットの注文も可能です。1階の客室は炭グリルまたは電気グリルを利用できます。2階の客室とパララン客室は炭グリルまたは電気グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "お子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室にはWi-Fiと無線インターネットがあり、OllehTVとNetflixをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "電気充電は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、電気充電は不可能です。追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も領収書は発行してもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後も現金領収書の発行が可能です。また、POOLVILLA棟ではビームプロジェクターのレンタルも行っています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は高級材料を使用して用意されています。ただし、現在はコロナの影響により一時中断されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。また、ボードゲームもレンタルすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 539
    }
}